點先可以同人多啲話題同多啲朋友

好悶好毒

上多d連登,好多話題

例如呢？咩台？

熱門...

成人台
感情台

唔使同人刻意起話題㗎，你用心聽人哋講嘢，用心畀回應咁就可以